法包放火燒銀行，TVB就叫黃背心示威

果陣瞓咗無睇
嗰時香港人做咗啲咩痴線勇武嘢先俾人話係暴動

死番上去天涯問啦

仲衰過香港人

要放假才敢出來

大聲叫"老細叫返工啊"即刻back home

天涯班友又鬧我港燦死返香港論壇
我依啲雙非兒童真係好慘！

大家冷靜

仲有人睇tvb？

我係新移民大陸佬
最鐘意睇